覺唔覺fripSide已經回晒塘？

新個隻fripside infinite synthesis 4，d歌詞垃圾到呢 其實近幾年d歌詞都好撚罐頭式，首首一鳩樣，好心就學下egoist/supercell啦屌，係南條愛乃進步左咁多嘅時候，八木沼悟志條撚屌收晒皮
利申nao fans

老fans見到最近fripSide咁廢真係好心痛

啲曲風已經隻隻差唔多 到咗極限

不值得一提

有時覺得有曲風唔係唔好
但係fripSide好似首首一樣又真係差咁啲

Only賣M巾

雖然走下坡 但我點都會支持愛乃(個人同組合都有買同睇演唱會) 的確呢幾年啲歌一般般 但唔買碟點支持佢地再創高峰 其實八叔都知高峰以過(當年omg)
white bird 同late of autumn百聽不厭

八叔垃圾 反家虎

抵啦

仲有nao時代嘅the chaostic world，同南條嘅whisper of winter

直頭係近年ACG 啲歌都回塘啦..
十年如一.. 悶到抽根
依家睇 anime 都直接飛片頭歌都唔撚聽

舊歌正呀 希望下年炮姐3季加2期10週年回塘一波

見樓主講nao
即刻想開返隻flower of bravery出黎聽

淨係覺得茱麗葉首op麻麻地

講真，其實依家最大問題係fripSide d新歌都懶係正面咁，嚟嚟去去用得嘅歌詞都係個d，以前幫咸game出歌個陣冇呢個限制可以豪放好多，d歌詞個意境同深度好好多

好熟 戀姫首op

yes
pv有十年前嘅8木沼

瘦到咁

八叔

IS3之後開始成堆罐頭歌
IS4直頭罐頭碟
但係八叔話已經用左新風格黎作

原來仲有咁多fripSide粉 好滾動

八叔自我表現慾係咪好勁

成日出黎扭屎忽花

係咪覺得自己好型

(戴頭盔 欣賞佢音樂作曲方面勁 冇惡意)

慣了 不如吐槽mv好過 完全意義不明

mv搞笑藝人演出預定
近呢兩三年fS既歌的確有啲公式化
不過照樣買碟支持佢地

八叔去左搵人仔啦

啱 反正fripside求其出隻碟都有人買 梗係擺時間搞大陸條水喉好過啦

10幾年firpside老fans留名
今時今日仲日日聽緊nao年代d歌

你就想，條友肯定早就係高峰期作定左，依家冇能力再出好歌啦

八叔都知自己過左高峰期 佢都開始為之後嘅路而去大陸開公司做老細 其實有見到南醬慢慢進步 個人方面愈做愈好 八叔已經好欣慰 證明當年沒事錯人 估計八叔會慢慢退落黎嘗試其他方面嘅發展

講真，其實佢作曲都仲ok嘅，最大問題都係填詞姐，如果好似ALTIMA咁由其他人填詞其實唔錯

由南條填詞都唔錯 (慢歌

覺 新個套朱麗葉搵佢地op真係好撚唔夾

利申想去睇1月live

南醬真係進步左好多 solo live都好正

nao fans路過

之前時鐘機關同今次茱麗葉都係op聽同睇落去好怪

但係時鐘聽live又唔差

動畫歌？
我只信
藍井
織部
安田

比返kotoko填算啦

Secret of my heart

去3月果場
12月睇南醬跨年live

Hesitation snow

white bird 世界第一

買飛有咩方法 諗住搵熟人去lawson ticket買 有冇唔使滾攪人方法

入員最易買 不然就搵有eplus嘅人

會

利申2期開始追到依家
乜原來有仲咁多fS fans在生嫁咩

IS4聽左真係有D不了既感覺

同意樓上講D詞先係最大問題
呢家唔知係咪少左GALGAME生意
果邊D主題曲有故事背景D詞出黎有形象好多

不過個人覺得CROSSROAD D慢歌幾正

入fc好高難度

聽到起雞皮 真係好撚正

IS4 暫時snow of slience loop左最耐

fripSide應該唔難?應該收海外卡 我只入左南條個人會員

有冇lin買尾場 搵唔到lin

都係唱炮姐好